尋找細個睇過既電影 （跪求）

細個睇過一套電影，好深刻但唔記得左戲名
想睇返
外國電影黎既，真人Mix 卡通片

故事大概講
一班卡通片既人住係節目入面有個世界
主角住山邊既小屋
唔知點既出左黎現實世界（好似電台就執立）
好似有三個角色係主角team 係電視走出黎
另外有班壞人都走左出黎，壞人Boss 好似女人黎

無啦啦唔知點解主角Team 犯法去左法院
法官細個有睇過主角Team 既卡通
話主角Team 係虛擬世界走出黎，法律管唔到
判無罪

無啦啦唔知點解，係巴黎鐵塔有個密室
開左機關，巴黎鐵塔有支火箭送主角Team 去其他地方

Ending 好似男主角（卡通人黎）踩左封Email 係網絡世界遊走

Sorry for 1999
希望有人可以解答到我既問題，搵左好都搵唔返！

推推推

係咪有隻兔仔？

好似有呀！

戲名

華納巨星總動員？

唔係呢套

夢城免福星？

記得有一幕好似係一大警察追主角Team
主角Team 坐飛機走入
要用有轉前面螺旋槳果種飛機

成班人喺跑道上面追逐

係咪有隻鹿？同人類主角係女人？

應該係who framed. Roger rabbit 架喇

係

絲打，似講緊同一套
記得人類主角係女

我細個都係成日睇呢套有vcd所以日日loop
講套動畫曾經好出名，但係愈黎愈唔受歡迎
個女主角好似警察嚟？金色頭髮，佢好鐘意套動畫（not sure)
我都想搵返套戲細個好鐘意

同路人，我都想知
有無人解答到

返去睇下搵唔搵得返隻碟先
搵到就會知

應該唔係，
我記得有一幕係燈塔吊人落黎

Sorry for 1999
只係將我記得嘅片段，儘量講晒出嚟

i found it, holy shit y

係啦係啦勁呀！

有冇人細個睇過一套戲？
有個鬼佬研究左舊jelly 可以好彈既
跟住用佢擺鞋底打籃球

大致係咁 其他祥細都唔記得
幼稚園睇過幾次

頂又好熟咁，但係印象唔深
好記得有舊綠色泥膠

好辛苦諗唔起

Robin Williams Flubber

回憶返哂嚟

多謝巴打